[有圖] 有波有樣 小背心

樣？

好大波

唉屌那星
又比人呃
日撚日都比人呃

盲?

屌

呢D HJ2Q 就真係捐

損

小背心？

仲有身材

正評引伏

Feel到你好撚灰

有汗

入到嚟未load 到圖見到你呢句野灰咗

開始悶喇

同感

其實係咪真係咁撚好玩？

你如果悶點解你唔同你老母玩

其實玩得多真係唔好笑

好過中肥婆伏嘅

盲都識上連登

笑死
好慘

屌你啦
咁大件背心

黑到睇唔到

個背景係白色會好睇好多

btw

仲要有高挑身材，長腿

圖文相符

邊撚到小背心

此情不再😢

笑到仆街，使唔使

肯定中左幾次欣宜post伏

正評無伏

負皮是比foj的

都還好 以為蘋果 個張 欣宜 洗眼 吊真係

圖文不符，唔係小背心，腐皮

兩隻手都渣唔哂

笑咗

漏咗健康膚色

小邊撚到小呀?睇過

入到來好在唔係又見到欣宜

正

駁唔到

件背心邊撚到小啊 明明咁撚大件

X2 一心諗住入黎睇欣宜最新泳裝

好慘

但係明知係正皮引伏都係會禁入黎

我都睇左幾次欣宜
真嘅又正評 假嘅又正評